明明我地以前對住tommy仔去人化叫人地曱甴，點解今日我地又咁抗拒比人咁叫？

tommy囝比人叫咗曱甴十幾年都無怨過
希望大家自律啲唔好再屌人地人血饅頭

因為連登仔不嬲雙重標準

以前你叫佢曱甴你會唔會郁手打鳩佢想殺死佢？
你頂多都係恥笑佢啫，咁點算係去人化？
依家班黑警唔撚係恥笑我地喎，係直程想將我地當係曱甴咁打咁殺喎。

即係唔郁手叫你曱甴就無問題？

因為叫佢樂壇曱甴既唔一定係依家活躍係運動入面既人
而高登連登仔都唔係得一個

警謊式狡辯

我地唔係打不死咩？

死左幾多個手足呀
點打不死呀

因為authority更加唔可以咁叫

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
SiuFa(Boarding)
(會員#134997)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?

因為佢係